有錢就身痕，有錢就移民；大香港精神，cosmo-fucking-politan

連梁天琦、黃之鋒俾中共殺左埋身都唔移民，點解你地要走？

只要尚有香港人，就有香港。

Mami

因為佢地想做聖人

因為佢地係 somebody, 我係 nobody

香港人不嬲都係咁

移左民再做孫中山
只要有心，人人都係孫中山
(聽講)會回流參戰
海外建(打飛機)軍
海外(自己個IG)文宣
(命仔緊要) 長期(口交)抗戰

屌你老母臭閪
同97移民潮班港燦有乜撚分別
有危險、有窿路就夾住條尾 走夾唔頭
有著數先走返黎R
搶奪革命成果
革命寄生蟲
基本上唔使期望呢批人可以輸出D乜野